深之刀,鴨記邊間買水貨無伏?

想問水機驚2手, 有無推介